\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{13 июля, день / 13 июля, вечер / 13 июля, вечер} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{9-1 / 9-2 / 9-3}}


\fancyhead[R]{\textsf{Беляков /Беляков / Гуцол } \\ \textsf{Погрешности}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\textbf{Оборудование}:
кусок плотного картона с неровным краем и разметкой на ровном краю (черточки с постоянным расстоянием между ними $0.3$ см,
известным студентам), кусок нити, скотч. 

\vspace{0.5cm}
\textbf{Задача}:
измерить атмосферное давление.

\vspace{0.5cm}
\textbf{Рекомендации}:
\begin{enumerate}
	\item Студентам не разрешается пользоваться линейкой или тетрадным листом
	\item Студенты должны иметь возможность полностью обмотать кусок картона ниткой с шагом, равным расстоянию между рисками.
	\item Заранее надо знать площадь каждого куска (определить её точно можно взвешиванием)
\end{enumerate}

\vspace{0.5cm}
\textbf{Решение}:
\begin{enumerate}
	\item Обмотать картонку нитью с шагом, равным расстоянию между черточками.
	\item Измерить длину нити с помощью нижнего края.
	\item Умножить её на расстояние между черточками.
	\item Сделать поправку на угол наклона.
	\item Учесть верхнюю скругленную часть в виде погрешности.
\end{enumerate}

\vspace{0.5cm}
\textbf{Разбалловка}:
\begin{itemize}
    \item методика~--- $2$ балла;
    \item измерение~--- $1$ балл;
	\item анализ источников погрешности~--- $4$ балла;
	\item погрешность $<10\%$~--- $1$ балл;
	\item результат~--- $2$ балла.
\end{itemize}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: